見到車路士咁慘要用韋利安哩d 垃圾 我都唔忍心抽水

點解可以咁撚廢

希望佢快d落去陪佢老母

咁又唔好咁黑心 去獌爭個正選咪算囉

以為用分身

系

reported

樓主我屌你 串鳩我地倫敦

屌你阿哥 爽過渣波

鏝有咩資格抽，你地買閘都洗億半
我地死慳死抵先有錢買達仔
而家走黎話要用垃圾
有錢多好

車狗都有資格講呢句咩

系, 車仔量入為出, 唔係老闆科水買人
鏝係唔應該抽水的

積下口德啦

YES